喂，有冇人答我中聯辦係咪其實根本唔使守香港法律

如果中聯辦唔係根據22條成立的中央人民政府所屬各部門，咁入面D職員喺香港做乜都得？

根據《香港特別行政區基本法》第2章，有關《中華人民共和國和香港特別行政區的關係》的第三條，即第22條的內容全文如下：

“ 中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。
中央各部門、各省、自治區、直轄市如需在香港特別行政區設立機構，須徵得香港特別行政區政府同意並經中央人民政府批准。

中央各部門、各省、自治區、直轄市在香港特別行政區設立的一切機構及其人員均須遵守香港特別行政區的法律。

中國其他地區的人進入香港特別行政區須辦理批准手續，其中進入香港特別行政區定居的人數由中央人民政府主管部門徵求香港特別行政區政府的意見後確定。

香港特別行政區可在北京設立辦事機構。

你標題法律兩個字個前設 肯定隱含左法律面前人人平等呢d外國勢力思想

作為中國香港人皆不恥

港共無人敢答

係, 淨係通咗天嗰單桂民海已經係綁架啦

大陸興呢套

視乎你問的係理論定係現實
如果係現實的話

係
佢地本身就係法律
喺一個獨裁社會
法律只係用黎對付異見人士的工具
點解黑警會比人拉？
唔係因為佢犯左法 而係佢得罪左某d擁有更大權力的人 或者擁有更大權力的人要搵佢祭旗
咁黑警需唔需要守法？
權力夠大就唔需要

好快有人會講中聯辦其實一直係唔需要遵守香港法律，佢只係自願去做

我爸是李剛

其實有冇人問林鄭/中聯辦，究竟港澳辦/中聯辦可唔可以干預香港內政？

共產黨話唔洗咪唔洗
有抵觸? 釋法咪得